[點揀]Mazars RSM ShineWing

細佬我fresh grad
如果唔考慮人工
只比較邊間 “返工無咁wok, 考QP請假(多啲 易啲), 跳返入big4(mid-join), etc"
應該點揀？

新人經驗不足，希望咁多位大大比啲意見，除咗上述考慮因素，如有其他資訊，歡迎提出，感激

推

RSM

搭單問GT同Mazars會點簡
In terms of工時同入返big4

師兄可唔可以講多啲

已經有offer???

Rsm

GT 同 Mazars 大家點揀

係

希望巴絲比啲意見(如果可以嘅，講下原因)
細佬有心想喺呢行發展

Rsm

做住搵，快d跳big 4

三間入Big 4差唔多
PWC 好似鐘意收SW人
不過講Wok一定SW最Wok
俾我揀會揀RSM 起碼人工高唔少

GT D Working做壞手勢

點解咁講呢巴打

如果齋睇名氣排名 多上市公司 邊間多啲

見巴打問起
提一提樓主，另外兩間2nd tier 都係international audit firm，SW係香港同大陸係幾好，出到國際同其他2nd 比冇咩名氣。

明白, 咁有無邊間big4鍾意請rsm人?